如果你男朋友/女朋友係重要日子去旅行⋯⋯

姐係可能一週年/你生日既時候話
要同班朋友去旅行 對象：成班中同/大同
大家覺得嬲是否合理？
合理，因為你佢根本唔重視你，係我都嬲啦
講到尾咪又係一日，去個旅行都唔撚比

生日就誇d
一周年就是但啦

我係咁諗

如果前者呢

認同
周年都其他係自己定個日子慶祝姐
生日就唔同啦，一年得一次，應該佢想幫你慶祝先岩

要慶祝幾時都得啦
點解要執著一個日子

如果佢會提早同你慶祝呢

我個人覺得旅行比特別日子重要，重點應該放係佢交代件事上面

生日既話就真心過份左
紀念日就無所謂 返黎補返都ok

旅行講真難約好多wor,
講真，如果知道對方平時係錫自己，
係咪真係要咁執著果日慶祝？

我係咁睇

如果班人係咁難約到
咁難得有機會可以齊人一起去
又同你一早講定
其實就冇乜野

同你慶祝生日就年年都得啦
成班同學約埋一齊去旅行就唔係年年都有機會啦

連登大戰

由佢囉，但調返轉佢都唔認為我會記住其他重要日子

既然佢可以就人地日子，點解佢d中同唔可以就佢一日？
講到尾都係d中同重要過你

睇佢點處理啦，始終約一大班人去旅行好難夾日子
如果佢一早事前講晒出黎，又顯示到自己已經flight過第二啲日子先去都係唔得，佢都唔想嗰日唔喺香港，再加埋出發前認真慶祝返重要日子，咁又無咩問題
但如果佢一開始就覺得走咗去無問題既話

你知道能夠約到好撚多人一齊去旅行係一件幾難嘅事嘛 叫佢買啲有心思嘅手信比你啦

如果佢一早同你講定
即係佢本身記得呢個日子
亦都應該會同你提前慶祝或者補番
所以根本無野好諗
相反
無講定 即係根本都唔記得
咁就